香港市民: 林鄭你用一D極端既手段(警暴/白色恐怖)去迫使香港市民就範係唔會得逞既

依D廢話係人都識講
柒婆係咪我就坐得你個位啦?

push